# prova_sicredi

Automação para processo seletivo do sicredi


# Estrutura do projeto

->page - Todos os webElements são mapeadas nos arquivos com anotação Page no final.

->Helper - Todas as ações necéssarias para a determinada página são feitas nos arquivos com anotação Helper no final.

->Util/SicrediUtil - Classe auxiliar para tratar todos os métodos do selenium, tempos de espera e outras implementações necéssarias.